\subsection{Fall 2}

Zunächst wurden forensische Kopien der Beweisstücke (Festplatten- u. USB-Stick-Images) angefertigt und im Anschluss die Integrität der Daten verifiziert.\\
Da die Daten bereits als Festplatten-Abbilder auf einem Datenträger zur Verfügung standen, wurden die Dateien mit dem Tool rsync in der Version 3.0.9 kopiert.\\
Um eine komfortablere Untersuchung zu ermöglichen wurden die Image-Dateien auf einem Linux-System im Nur-Lesezugriffs-Modus in ein Verzeichnis eingehängt und zusammen mit den Image-Dateien mittels Samba in der Version 3.6.3 als Netzwerkfreigabe, ebenfalls im Nur-Lesezugriffs-Modus, zur Verfügung gestellt.\\
\begin{lstlisting}[caption=Read-only mount]
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie# mount -o ro,loop charlie_work_usbdrive.001 mnt_usbdrive
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie# mount -o ro,loop charlie_harddrive.001 mnt_harddrive
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}[caption=/etc/samba/smb.conf]
[ITF]
path = /srv2/itf
force user = root
force group = root
writeable = no
\end{lstlisting}
\vspace{10mm}
Alle weiteren Operationen werden auf dieser Netzwerkfreigabe, die neben dem vereinfachten Umgang mit den Daten zusätzlich auch Schutz vor Schreibänderungen bietet, durchgeführt.\\
\\
Im nächsten Schritt wird Hinweisen nachgegangen, die wir vom Ermittlungsteam von Fall Nr. 1 erhalten haben.\\
Diese besagen, dass es im Mail-Verkehr von Charlie Brown Beweise gibt, die auf eine Veräußerung von geschützten Unternehmensdokumenten schließen lassen.

Davon ausgehend untersuchen wir zunächst das Abbild der Festplatte von Charlie Brown (Hash-Werte sind dem Prolog zu entnehmen) mit der Software 
\bluelink{http://www.osforensics.com/osforensics.html}{OS Forensics v2.2.1000} von Passmark Software.

Nach der Erstellung eines Datei-Indexes finden wir bei der Inaugenscheinnahme der Bild-Dateien Anhaltspunkte für weitere Illegale Aktivitäten, nämlich den Besuch von Kitten-pornografischen Seiten im Internet, die jedoch nicht Gegenstand des aktuellen Untersuchungsauftrages sind.

Bei der Sichtung der Daten des USB-Sticks fällt zunächst ins Auge, dass dort auf den ersten Blick gleiche Bilder mehrfach mit anderen Dateinamen vorhanden sind.
Zudem existieren auf Charlies USB-Stick Kopien seines Mail-Verkehrs, eine passwortgeschützte Zip-Datei, Patent-Dokumente und eine ausführbare Datei. 

Die Untersuchung des Mailverkehrs von Charlie zeigt folgende Fakten auf:
\begin{itemize}
	\begin{item}
		Charlie scheint in Kürze einen größeren Geld-Betrag zu erhalten, da er FreundIn Alix zu einer Reise einlädt und er sich ein neues Auto kaufen möchte.\\
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-01\_1302\_Sent.txt]
Subject:
Pack your bags
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Tue, 01 Dec 2009 13:02:34 -0800
To:
Alix Pery <alix.pery@yahoo.com>

Alix,

Pretty soon I'm going to be able to afford to take you on a nice vacation.  Where would you want to go if you could name your destination?  I'm getting a hot car too.

Charlie
		\end{lstlisting}
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-08\_1418\_Sent.txt]
Subject:
Hey
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Tue, 08 Dec 2009 14:18:17 -0800
To:
Rubin Fritz <rubinfritz31@mail.com>

Rub,

You want to come test drive some cars with me later?  I'm going to the ferrari dealer first, but I think I'm going with the Shelby.

Charlie
		\end{lstlisting}
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-10\_1418\_Sent.txt]
Subject:
Re: When's it coming?
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Thu, 10 Dec 2009 14:18:21 -0800
To:
rubinfritz31@mail.com

They said it should take about two weeks.  Can't wait to take it for a ride.
rubinfritz31@mail.com wrote:
> Charlie
> So when does the new car arrive?  That sucks that the dealer didn't have the one you wanted in stock.  I hope it isn't too long of a wait.
>
> Rub
		\end{lstlisting}

	\end{item}
	\begin{item}
		Charlie bietet der externen Person Jamie geschützte Firmen-Dokumente an. Hierfür wird er nach Sichtung der Dokumente 50.000\$ und als Vorschuss 10.000\$ erhalten. 
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-02\_1325\_Sent.txt]
Subject:
Interested?
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Wed, 02 Dec 2009 13:25:45 -0800
To:
jamie@project2400.com

J,

I have something that you'll definitely be interested in.  It concerns your competitor.  I'm doing a prior art search for them.  Want to know what I've found?  You know my price.  I'll send you the goods after I see half in my account.  Make sure you delete this email.

C
		\end{lstlisting}
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-03\_0951\_Received.txt]
Subject:
Re: Interested?
From:
jamie@project2400.com
Date:
Thu, 3 Dec 2009 09:51:33 -0800
To:
"Charlie" <charlie@m57.biz>

C,

We'll give you 50 large if it's good. I'll put in 10 up front, you'll get
the rest when we see the goods.

J
		\end{lstlisting}
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-03\_1216\_Sent.txt]
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Thu, 03 Dec 2009 12:16:52 -0800
To:
jamie@project2400.com

J,

Nice working with you.  Here's the file.  Instructions for opening to follow when I see another deposit in my acct.

C
		\end{lstlisting}
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-04\_1306\_Sent.txt]
Subject:
Instructions
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Fri, 04 Dec 2009 13:06:23 -0800
To:
jamie@project2400.com

J,

Got the deposit.  The password to get the info is nitro. Use the steg program we talked about.  And don't forget to delete these emails.

C
		\end{lstlisting}		
	\end{item}
	\begin{item}
		Eine weitere externe Person Andy wird durch Charlie erpresst.
		Andy soll 100.000\$ zahlen, damit Charlie Unterlagen nicht veröffentlicht, die Andys Firma schaden können. 
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-04\_0941\_Sent.txt]
Subject:
I Found Something
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Fri, 04 Dec 2009 09:41:47 -0800
To:
andy@swexpert.com

Andy,

Lucky for me, I just happened to stumble across this.  I found a prior patent that will definitely invalidate your current immortality patent.  You should have used my boss's prior art services, but, oh well, I'll just use your negligence to benefit me.  I want 100k or I'll release this publicly.  I don't need to tell you how much this will hurt your business if I go public with this.  Don't involve the cops or this information will go public.  See the attachment for details on what I found.  I'll be in touch with my bank acct number.  The password for the zip file will be hidden in the next picture I send you.

C			
		\end{lstlisting}
		
		\begin{lstlisting}[caption=Charlie\_2009-12-07\_1144\_Sent.txt]
Subject:
Picture
From:
Charlie <charlie@m57.biz>
Date:
Mon, 07 Dec 2009 11:44:18 -0800
To:
andy@swexpert.com

Andy,

Here's the picture I promised...  Make sure you delete this.

C
		\end{lstlisting}		
	\end{item}
\end{itemize}

\subsubsection{Verkauf von geschützten Unternehmensunterlagen}
\label{selling}

Die eingehende Untersuchung des Mailverkehrs belegt, dass Charlie Brown erstmalig am 02.12.2009 um 13:04 PST Kontakt zu Jamie per E-Mail gesucht hat. Dieser Kontaktversuch schlug allerdings fehl, da die angegebene  Emfängeradresse \textbf{jaime@project2400.com} falsch war.
Ein erneuter Kontaktversuch an die Adresse \textbf{jamie@project2400.com} fand um 13:25 PST statt.
In dieser E-Mail bietet Charlie Brown Patentunterlagen aus einer Prior-Art-Suche an, die er gerade im Auftrag eines Konkurrenten von Jamie durchführt.\\
\\
Jamie antwortet daraufhin am 03.09.2012 um 09:51 Uhr PST, dass er Charlie 50.000\$ anbietet wenn die Unterlagen brauchbar sind und sichert ihm zudem einen Vorschuss von 10.000\$ zu.\\
\\
Um 12:16 Uhr PST antwortet Charlie und übermittelt Jamie die Dokumente, für deren Öffnung er später weitere Anweisungen erhalten werde.
Im Anhang der E-Mail befindet sich ein Bild mit dem Namen \textbf{astronaut1.jpg}, dessen Checksummen mit denen des Bildes übereinstimmen, das wir im Wurzelverzeichnis seines USB-Sticks gefunden haben:\\
\\
\begin{lstlisting}
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive# md5sum astronaut1.jpg Email/Charlie_2009-12-03_1216_Sent_astronaut1.jpg
45eade24b3a89b21fed303310ccbdc54  astronaut1.jpg
45eade24b3a89b21fed303310ccbdc54  Email/Charlie_2009-12-03_1216_Sent_astronaut1.jpg

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive# sha1sum astronaut1.jpg Email/Charlie_2009-12-03_1216_Sent_astronaut1.jpg
a8c5a82e0c00a29b7a670436ed46f4b4fd380082  astronaut1.jpg
a8c5a82e0c00a29b7a670436ed46f4b4fd380082  Email/Charlie_2009-12-03_1216_Sent_astronaut1.jpg
\end{lstlisting}
\vspace{6mm}
Nachdem Charlie die Anzahlung erhalten hat, sendet er Jamie am 04.09.2012 um 13:06 Uhr PST Anweisungen, wie er die Dokumente öffnen kann. Er schreibt, dass Jamie das Steganografie-Tool verwenden soll, über das sie bereits gesprochen haben und nennt ein Passwort: \textbf{nitro}.
Zudem weist er noch darauf hin, dass die E-Mails in jedem Fall zu löschen sind.\\
\\
Da hier ein nicht näher genanntes Steganografie-Tool erwähnt wird, untersuchen wir erneut die Abbilder der Festplatte und des USB-Sticks von Charlie, in der Hoffnung, dieses Tool oder Spuren davon zu finden.
In der Tat werden wir schnell fündig, denn in seinem Programmverzeichnis gibt es einen Ordner, deren Name \textbf{Invisible Secrets 2.1} auf ein solches Tool schließen lässt.
Eine kurze Recherche im Netz bestätigt unseren Verdacht.

Um die Dokumente aus dem Bild extrahieren zu können, laden wir zunächst eine saubere Referenz-Version der Software aus dem Internet herunter, um antiforensischen Maßnahmen und einer potentiellen Kompromittierung unseres Systems entgegenzuwirken.
Nebenbei stellen wir fest, dass die Installations-Datei der Steganografie-Software \textit{Invisible Secrets Free Edition 2.1} von \textit{NeoByte Solutions} auch im Wurzelverzeichnis von Charlies USB-Stick zu finden ist:
\begin{lstlisting}
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# wget -O invsecr2.exe "http://d.computerbild.de/downloads/2945670/invsecr2.exe?__cbodl__=1402838555_4554bc1e68af4e1bd5601f2461f892ef&_chksum_=83150daa46ccfe62a4aeb6c4898905a8"
...
2014-06-15 13:13:27 (1,13 MB/s) - invsecr2.exe gespeichert [1291720/1291720]

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# md5sum invsecr2.exe
83150daa46ccfe62a4aeb6c4898905a8  invsecr2.exe

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# cd ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive# md5sum invsecr2.exe
83150daa46ccfe62a4aeb6c4898905a8  invsecr2.exe
\end{lstlisting}
\vspace{6mm}
Im nächsten Schritt öffnen wir das Bild \textbf{astronaut1.jpg}, das Charlie an Jamie gesendet hat mit \textit{Invisible Secrets} und können mit Hilfe des zuvor genannten Passwortes \textbf{nitro} ein Dokument namens \textbf{Nitroba work.odt} extrahieren.\\
Dieses nachfolgend abgebildete Dokument konnten wir ebenfall im Wurzelverzeichnis von Charlies USB-Stick finden.\\
\\
Damit ist bewiesen, dass Charlie Brown Unternehmensdokumente an eine externe Person verkauft hat.\\
\begin{figure}[ht]
	\centering
  \includegraphics[width=16cm,frame]{media/fall2_nitrobawork.pdf}
	\caption{Nitroba work.odt}
	\label{fig1}
\end{figure}


\subsubsection{Erpressung}
\label{blackmail}

Im Verlauf der vorherigen Untersuchung konnten wir weiter feststellen, dass Charlie nicht nur Firmendokumente veräußert, sondern darüber hinaus eine Person namens Andy um einen größeren Geldbetrag erpresst.\\
\\
Der erste Kontakt kam hier am 04.12.2009 um 09:41 PST in Form einer E-Mail an \textbf{andy@swexpert.com} zustande, in der Charlie droht, Informationen zu einem Patent zu veröffentlichen, die Andys Unternehmen stark schädigen könnten.\\
Im Anhang der E-Mail übermittelt Charlie eine passwortgeschützte Zip-Datei namens \textbf{01.zip}, welche wir auch im Wurzelverzeichnis seines USB-Sticks finden.\\
Charlie erwähnt, dass Andy das Passwort in der nächsten E-Mail in Form eines Bildes erhalten wird.
\\
Mittels des Kommandozeilen-Tools UnZip 6.00 lassen wir uns die Dateien anzeigen, die in der Zip-Datei enthalten sind, da dies auch ohne Passwort funktioniert:
\begin{lstlisting}
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive# unzip -lv 01.zip
Archive:  01.zip
 Length   Method    Size  Cmpr    Date    Time   CRC-32   Name
--------  ------  ------- ---- ---------- ----- --------  ----
       0  Stored        0   0% 2009-11-24 13:18 00000000  Immortality/
    7680  Defl:N     4620  40% 2009-11-24 13:18 59a55b1f  Immortality/Thumbs.db
   39692  Defl:N    38362   3% 2009-11-24 13:13 8b926dc5  Immortality/us005026637-001.tif
   76596  Defl:N    64904  15% 2009-11-24 13:15 4fed8a9a  Immortality/us006982168-001.tif
--------          -------  ---                            -------
  123968           107886  13%                            4 files

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality  ls -la
insgesamt 132
drwxrwxrwx 1 root root  4096 Nov 24  2009 .
drwxrwxrwx 1 root root  4096 Dez  3  2009 ..
-rwxrwxrwx 1 root root  7680 Nov 24  2009 Thumbs.db
-rwxrwxrwx 2 root root 39692 Nov 24  2009 us005026637-001.tif
-rwxrwxrwx 2 root root 76596 Nov 24  2009 us006982168-001.tif
\end{lstlisting}
\vspace{6mm}
Die Vermutung liegt nahe, dass die Inhalte der Zip-Datei dem Ordner \textbf{Immortality} im Wurzelverzeichnis des USB-Sticks entsprechen, da Dateinamen und Größen identisch sind. Mit absoluter Gewissheit lässt sich dies aber nur nach Entpacken der Daten und einem Vergleich der Checksummen feststellen.

Deshalb untersuchen wir zunächst das Bild, das als Träger für das Passwort fungieren soll und das mit dem Namen \textbf{microscope1.jpg} ebenfalls im Wurzelverzeichnis des USB-Sticks zu finden ist.\\
Wir stellen fest, dass auf dem USB-Stick an gleicher Stelle eine Datei mit fast gleichem Namen liegt und die bei optischer Betrachtung leichte Unterschiede/Störungen aufweist.

Unter Zuhilfenahme des Tools HexDiff in der Version 0.0.53 vergleichen wir beide Bilder binär und finden schnell das unfachmännisch eingebettete Passwort \textbf{immortal}:

\begin{lstlisting}
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive#  hexdiff microscope.jpg microscope1.jpg

Visuel HexDiff v 0.0.53 by tTh 2007                             dec   7bits
       0   ff d8 ff e0 00 10 4a 46 49 46 00 01 01 01 00 90          JFIF
      16   00 90 00 00 ff db 00 43 00 01 01 01 01 01 01 01           C
      32   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      48   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      64   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      80   01 01 01 01 01 01 01 01 01 ff db 00 43 01 01 01                C
      96   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
     112   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
     128   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
     144   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 ff c0
** microscope.jpg                                     136274        0   0%
       0   ff d8 ff e0 00 10 4a 46 49 46 00 01 01 01 00 90          JFIF
      16   00 90 00 00 ff db 00 43 00 01 01 01 01 01 01 01           C
      32   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      48   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      64   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
      80   01 01 01 01 01 01 01 01 01 ff db 00 43 01 01 01                C
      96   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
     112   01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01
     128   70 61 73 73 77 6f 72 64 3d 69 6d 6d 6f 72 74 61    password=immorta
     144   6c 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 01 ff c0    l
   microscope1.jpg                                    136274        0   0%
\end{lstlisting}	

Damit können wir den Inhalt der Zip-Datei entpacken und belegen, dass die Dokumente in der Zip-Datei denen entsprechen, die wir schon im Ordner \textbf{Immortality} vermutet hatten:
\begin{lstlisting}
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# cp ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/01.zip .
root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# unzip 01.zip
Archive:  01.zip
   creating: Immortality/
[01.zip] Immortality/Thumbs.db password:
  inflating: Immortality/Thumbs.db
  inflating: Immortality/us005026637-001.tif
  inflating: Immortality/us006982168-001.tif

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# md5sum Immortality/us00* ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us*
b526e6c7a244d62e7120f3f804d76d8d  Immortality/us005026637-001.tif
c412dfcd8bca1333d9356d710dd7a01a  Immortality/us006982168-001.tif
b526e6c7a244d62e7120f3f804d76d8d  ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us005026637-001.tif
c412dfcd8bca1333d9356d710dd7a01a  ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us006982168-001.tif

root@srv-01-va1416:/srv2/itf/tmp# sha1sum Immortality/us00* ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us*
386ff415604c2a3aea768d8ed33ed5c9d74cf67d  Immortality/us005026637-001.tif
da19bd1061dd6dc0e96c1a28e16e6378e1332b3f  Immortality/us006982168-001.tif
386ff415604c2a3aea768d8ed33ed5c9d74cf67d  ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us005026637-001.tif
da19bd1061dd6dc0e96c1a28e16e6378e1332b3f  ../m57biz-ITF-Praktikum/charlie/mnt_usbdrive/Immortality/us006982168-001.tif
\end{lstlisting}
\vspace{6mm}
Somit haben wir nachgewiesen, dass Charlie Andy mit den nachfolgend abgebildeten Dokumenten erpresst hat.

\begin{figure}[ht]
	\centering
  \includegraphics[width=16cm,frame]{media/us005026637-001.jpg}
	\caption{Immortality/us005026637-001.tif}
	\label{fig1}
\end{figure}

\begin{figure}[ht]
	\centering
  \includegraphics[width=16cm,frame]{media/us006982168-001.jpg}
	\caption{Immortality/us006982168-001.tif}
	\label{fig1}
\end{figure}

\subsubsection{Checksummen Anhang}
\begin{lstlisting}
e38f01f70a0fad35b7e53f807a28f1c74a2dfa3c  ./Erpressung/cmd_zipfile.txt
e8f0b3d6e9e4611bd4daba07997e54ce1a243319  ./Erpressung/cmp_zipfile_usb.txt
046f5f6a2d20bac660e5c7ecd91a56e1fe14b715  ./Erpressung/diff_microscope_jpegs.txt
380b219eccbab59e89233e0ae3c30e142ebe429a  ./Erpressung/Dokumente/Immortality/Thumbs.db
cd73525ab73c19d01d9de0ea18bf9a6f932cef3e  ./Erpressung/Dokumente/01.zip
386ff415604c2a3aea768d8ed33ed5c9d74cf67d  ./Erpressung/Dokumente/Immortality/us005026637-001.tif
0d2c25719cce99f72983d16b8d6c2dc3d5105d3d  ./Erpressung/hashes_dokumente.txt
dc1d41cde8e5386f80f62628303d3d84a33ec3f5  ./Kittenporn/47C815E0d01.jpg
da19bd1061dd6dc0e96c1a28e16e6378e1332b3f  ./Erpressung/Dokumente/Immortality/us006982168-001.tif
f54b2b615b5408d3ac6e0358b6e13c401d5270d8  ./Kittenporn/47C815E0d01.txt
27818f583bf470a16e5d58f7da4c52c08442b8f9  ./Kittenporn/E7A5F3EFd01.jpg
a3977566d8b450432085ea73a8a0d924c39b71ae  ./Kittenporn/E7A5F3EFd01.txt
3c0eb7f01bfc74f6ab78b82b8ecd9856219fdc79  ./Mailverkehr/Harddisk/01_charlie_and_the_big_money.txt
243d85bcf90fa60a6159a0791b8b798db49bff69  ./Mailverkehr/Harddisk/01_charlie_and_the_big_money_header.txt
cf1f55fadd4d2ca27a3e0deaaac4a313a632cd74  ./Mailverkehr/Harddisk/01_charlie_and_the_big_money_index.html
da04ed11147cb8a3e543f3d537bf3373b23fc561  ./Mailverkehr/Harddisk/01_charlie_and_the_big_money_menu.html
9aff30f601c1122ed63834ccc783901f79bad716  ./Erpressung/Dokumente/microscope1.jpg
bd27cc17ddb97b73b1e16fa7653c3e05a5d62808  ./Mailverkehr/Harddisk/02_charlie_new_car_1.txt
73279c5a55a078e687b84bb9cb884a70aa0f5636  ./Erpressung/Dokumente/microscope.jpg
80478845968d738391b0add9d30235058a31a613  ./Mailverkehr/Harddisk/02_charlie_new_car_1_header.txt
4606bd0d44ddc5165bdc8499518728c4c5b98df1  ./Mailverkehr/Harddisk/02_charlie_new_car_1_index.html
385e878c8c334aef768fd17c8ef228fb7b411e7f  ./Mailverkehr/Harddisk/02_charlie_new_car_1_menu.html
a4cd248f7c3453f91e5a1e807da8d1d69145b9ed  ./Mailverkehr/Harddisk/03_charlie_new_car_2.txt
6c279cb79ece1b4489789852be39d9381d47b62a  ./Mailverkehr/Harddisk/03_charlie_new_car_2_header.txt
5883715c541d97ff33c8defa4d1f2a08620e6d45  ./Mailverkehr/Harddisk/03_charlie_new_car_2_index.html
626eb2bd043e332c043887341037f55e53020b6b  ./Mailverkehr/Harddisk/03_charlie_new_car_2_menu.html
30dadd828d96c3473256b8fc50da94ec759d7ade  ./Mailverkehr/Harddisk/04_charlie_offers_jamie.txt
a7929199ed83ee1d4a70548c1962c293be30cc67  ./Mailverkehr/Harddisk/04_charlie_offers_jamie_header.txt
5f04e02a09d483e7c270aad6f3fab9cdf53a5cf8  ./Mailverkehr/Harddisk/04_charlie_offers_jamie_index.html
1e0153e2ea2fcbe9b6ce9850373764955f123d2d  ./Mailverkehr/Harddisk/04_charlie_offers_jamie_menu.html
a8a911e09e25c592d3e6ef4c13067bd2befdb0e8  ./Mailverkehr/Harddisk/05_charlie_sends_jamie_the_file.txt
da482d88a0fe8cf2f3297babea1f349ca7db1fa9  ./Mailverkehr/Harddisk/05_charlie_sends_jamie_the_file_header.txt
6f6b7dafbea0500af75bf4a962c5c9117fab588d  ./Mailverkehr/Harddisk/05_charlie_sends_jamie_the_file_index.html
bac54d32f976d8f95c7cc0135c3a74f719d2ac6e  ./Mailverkehr/Harddisk/05_charlie_sends_jamie_the_file_menu.html
f254ac715a47419ff8098ebfad4351ccc7cd81bc  ./Mailverkehr/Harddisk/06_charlie_blackmails_andy_header.txt
1164896ec2f038e8de5ee3616dc8c6ee746c0ee9  ./Mailverkehr/Harddisk/06_charlie_blackmails_andy_index.html
357a49b07b22f7a1326beb14ed4d758e7e3da88f  ./Mailverkehr/Harddisk/06_charlie_blackmails_andy_menu.html
ecc61fc308cca5d983fcb75436bc994c60e2e764  ./Mailverkehr/Harddisk/06_charlie_blackmails_andy.txt
a5a7a6747fac851d6a6ddac53d78e3117cd320d4  ./Mailverkehr/Harddisk/07_charlie_sends_jamie_the_password.txt
75039ae5840e058b90c549c43ed34f41d8557376  ./Mailverkehr/Harddisk/07_charlie_sends_jamie_the_password_header.txt
1099dce5e9b67dfe83a753bef80021c7e51fc9c0  ./Mailverkehr/Harddisk/07_charlie_sends_jamie_the_password_index.html
6e462ba4f6e7931973b7caf4cee336e44477114d  ./Mailverkehr/Harddisk/07_charlie_sends_jamie_the_password_menu.html
51c35be0535f3b9d90001ddd0c39e3637c0989e0  ./Mailverkehr/Harddisk/08_charlie_sends_andy_the_picture_with_the_password_header.txt
c3c6a8fe11ba317b0055792faedf6a9952b63f8b  ./Mailverkehr/Harddisk/08_charlie_sends_andy_the_picture_with_the_password.txt
93999eb986176f1151b0381fd01dda555b511710  ./Mailverkehr/Harddisk/08_charlie_sends_andy_the_picture_with_the_password_index.html
d283f576b247b798a59605f7c5fbc3593f51c220  ./Mailverkehr/Harddisk/08_charlie_sends_andy_the_picture_with_the_password_menu.html
49a9bed354cfcd39b047542e3364f29fd8905705  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-01_1302_Sent.txt
0793dc3c28baa3ec5363cf95eb2576603b525533  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-02_1304_Sent.txt
af16465cead9d44fa48f11c65cf59deac8d03d15  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-01_1343_Received.txt
758619ddc6d6e172f935c30ba096bcc1182d9e22  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-03_0951_Received.txt
d506e4577baa5ece11752a04f5b7c2a1513c9904  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-02_1325_Sent.txt
86d9ad5fb19a760c4db789fdf9a69404cbdbc8c9  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-03_1216_Sent.txt
4b12cb7f513c5355203c9074e3dee56ac4a52e55  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-04_0941_Sent.txt
29bcd1e0a11052f91f5fa311c75cb6c57f3db4b5  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-04_1306_Sent.txt
cef204eeb4de19608f0e01fd4dd052867e752556  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-07_1144_Sent.txt
8c6c1b9f522bbe2917908a54a1f142518385e24d  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-08_1418_Sent.txt
6ecbc211c6e6ad588f51d01fc73aca2a5526bd09  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-10_1418_Sent.txt
19701a43e3d6468094260509e35c046b04e544c7  ./Verkauf/cmp_stegtool.txt
cd73525ab73c19d01d9de0ea18bf9a6f932cef3e  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-04_0941_Sent_01.zip
9aff30f601c1122ed63834ccc783901f79bad716  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-07_1144_Sent_microscope1.jpg
1837fd381a6a5d462ccf3e381761834f3e389b28  ./Verkauf/Dokumente/Nitroba work.odt
8cb8bd913bbfe8d4d0830eabc9abe909aae2aa2f  ./Verkauf/Dokumente/astronaut.jpg
a048369541ac6dc35121ca57eeaa44483b8b9ad6  ./Verkauf/hashes_astronaut1.txt
d7e7254439a502b657ab43371f23f0bbb96bae62  ./Verkauf/hashes_dokumente.txt
a8c5a82e0c00a29b7a670436ed46f4b4fd380082  ./Verkauf/Dokumente/astronaut1.jpg
a8c5a82e0c00a29b7a670436ed46f4b4fd380082  ./Mailverkehr/Usb/Charlie_2009-12-03_1216_Sent_astronaut1.jpg
9b5d8f615bd98d9d957dd386e7a7f0a5ed1e0798  ./Verkauf/Dokumente/invsecr2.exe
\end{lstlisting}
